勇武上撚晒腦、說好勇武後和理非接力呢、三不教條主義促成勇武鳩街磨爛席！

盡情屌我同起我底話知我係手足定係鬼！
我話知點樣突破！是靠和理非！

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

推

等收負評雨

你D用字證明你係大陸人, 學下廣東話先la

全部殺紅晒眼
又唔係真係打仗
人地可以換更黎捕你
你企係度唔知為乜

對唔住, 我太嬲同埋心痛所以沒點樣睇有沒打錯

一早講撚過

乜野 不割蓆、前線決定一切...etc...

全部當晒信仰咁，咁以後唔洗講道理啦
呢d 信條實岩？有無諗過

今晚。。。只可以講 如願以償
佢地目標係被捕 而家達成目的